英國保守黨議員 將「華為」比喻為納粹德國

大家要去多謝Iain Duncan Smith MP

upup

Nazism = National Socialism = 國家民族社會主義

推

well said

exact7ly!

無證據顯示納粹德國嘅雷達技術有後門

有春用咩，首相講就話姐

Push push
我地連登仔既推廣終於受認證
普通市民可以亂叫
但議員咁講都要心思熟慮

錯啦
納粹係形容中國

華為係納粹嘅雷達公司

push

收啦
保守黨BJ 咪welcome to華為

比喻又幾貼切

當年馬奇諾防線個通訊系統法國佬就係判咗俾西門子做